黃店餐廳想請人

幫朋友間黃店餐廳開post請人
廚房，水吧，管理，幾方面都要人

台式料理，黃大仙區

主要想請：
全職廚房，有責任心同有經驗的
$16000-18000, 好有經驗的可再商議價錢
6天工作，每日9小時，輪班輪休

因為佢地主要想請個reliable 的廚房，兼睇住出品質素，但一直請唔到。好多都放飛機，一係就靠唔住

所以想睇下連登既手足會唔會有介紹

其實佢地希望做到個空間比大家聚腳，唔止係食野，而係創作，交流，玩，等等

但就黎唔夠人頂唔住

水吧或管理既都請
兼職水吧，廚房都好需要
有提供培訓

有興趣或想了解多d,
我地tg 再講呀

歡迎大家問問題，或tg 再講
解答到既野都盡量答

唔識煮野得唔得

有咩技能
其實會有培訓
最緊要係責任心，有sense, 同肯學

幫推

推

會唔會黎呢度開個job ad丫

[黃色經濟圈] 新時代消費地圖靜靜雞更新, 新增手足招聘平台

多謝巴打

呢個價請樓面就得

呢個價係for 入門
有經驗者可再商議。。。

太遠幫唔到

多謝支持

Push

6天工作 玩野咩

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

好多飲食都係6天工作係咪常態黎

香港係咁服務性行業冇可能唔6天

係常態黎
但佢地算好了，9小時一更，好多都10~12小時仲要落場晒你時間

我都係無技能完全唔識煮黎運吉

廚房兩萬都無比狗做

我覺得佢呢份都未計落場9個鐘啦

呢個價係for 入門
有經驗者可再商議。。。

同埋佢廚房唔係大廚果種唔洗拋鑊之類
好多係簡單煮的

咁做咩先

以我所知佢地無落場時間，只有輪班

飯麵，備料

呢個價位同埋得4日假係難請正常人
有經驗出去炒散都有800-900蚊日，即係返20-22日就同你月薪一樣又唔洗孭飛跟單...

明白
都有請兼職

巴打有無建議

我住果頭
以我所知台式得兩間
一間係藍一間係大集團

不過炒散工作量高好多

如果工作簡單可以諗下請新移民阿姐黎做，不過你要有心理準備大時大節阿姐會返大陸

傻啦！依家炒散皇帝一樣驚人唔返都唔會係咁塞野俾人做

最好都唔想搵藍既人士

幫手push

我想做懲罰個個，求地址

多謝支持
tg 講？

條件其實唔差，

多謝巴打支持

幫你推幾下

再推

最近好唔夠人手

幾多先叫ok?

呢個係入門價
有好高exp 既可商議
我有講

唔想寫 16-25k 咁大range

後生仔兼職要唔要

廚房都係得18k
話自己黃店然後想平d錢人？

唔係，我有寫價錢可再商議
16-18k 只係入門價

咁咪證明有問題囉
炒散本身應該較少工作量
你相反搵鬼炒?

正常廚房 20k入門價好正常喎

我唔知個班話低人工既平時到底做開咩工
定業都未撚畢 萬6-萬8廚房起薪算正常
9個鐘如果正正常常其實得4個鐘炒場
5個鐘鳩hea準備材料
不過我之前做開既廚 返5日 仲要有一日早放

我之前做飲食業，我都覺得呢個價算正常，而且樓主個檔做台式又唔駛點炒野無咁辛苦

你指咩位？唔係請大廚喎。。。

多謝巴打
真呀，其實都係得 lunch 2個鍾忙
or dinner 2 個鍾忙

其他時間都係備料落貨之類